我正式宣布 中秋已經完咗 所有慶祝活動[暫緩]

暫緩到幾時啊？
緩到佢老母五大訴求過撚哂！
相約煲底先再慶祝！！

各位手足：
講好咗要「和勇共存」，就唔好得個講字。

天琦咁講係認同每一種抗爭方式，而唔係相互嘅指罵。

既然中秋已過，而聽日就已經係週末，
我哋就要證明俾政府睇：「我哋抖夠喇！！！」

接下來，星期六有以下活動：

星期日有以下活動：

香港，要人啊！！！
係時候打返主線喇！！

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

星期六天水圍、機場取消哂？

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

我見到天水圍話「會取消」，但街坊點做就就唔知喇 如仲有遺漏，麻煩手足幫手俾一俾文宣，我一個人可能有睇漏，而且食咗安眠藥個腦好慢load唔哂，萬分抱歉🙏🏼🙏🏼🙏🏼

自推多幾次 唔想再見到和勇嘈交😭

包括 國慶煙花匯演，已暫緩

星期日唔係民陣遊行
係自發性行街

如果有咩錯漏，煩講各位手足幫幫手補返，我一個腦能力有限，感謝大家🙏🏼

推啊
唱完歌做返正經嘢喇

表達對新屋嶺 721 831 嘅憤怒

香港需要嘅係一齊贏，有問題我哋要一齊改善進步，盡量唔好一嚟就有火地屌，我哋可以好好哋咁傾，因為我哋係生於同一個香港，我哋愛嘅都係同一個香港😭

各師兄弟歸位
主線緊急招喚

希望可以多啲人幫推，好想多啲人睇到！！！

push

聽日有冇天水圍㗎？

of course

推！！！！！

推！！！

在此補上日程表

天琦講過 唔可以教條主義, 信和理 ,信勇武, 信唱歌, 信9叫, 信連濃牆 全部繼續做, 持續俾壓力支共 林奠

條條大路通羅馬 , 兄弟爬山，各自努力, 不指責，不篤灰，不割蓆

撤回啊頂

星期六重有 1730 旺角大球場 元朗對傑志

推上去提下大家!!

推